[公民不合作運動] 罷交稅

第一句聽到話 [罷交稅] 大家嘅反應不外乎; 傻咗呀?; 逃稅犯法；隨時旅行都冇得去云云。
之但係有冇諗過當有70%打工嘅都唔交稅，其餘嘅又會唔會咁傻仔恭奉港共政府呢。
遊行已無用，倒不如發起聲音更大嘅公民不合作運動，俾外國勢力知到香港人係可以將稅收轉移去佢地個荷包。
#罷交稅 #公民不合作運動

推